發覺自己唔會鍾意任何人

好似覺得自己冇咗鍾意人嘅呢種感覺

push

有咩問題？

我都分唔到究竟係未遇到嗰個人，定根本自己失去咗鍾意人既能力
利申：好想拍拖 但前提係彼此相愛

鍾意可以係日久生情同一見鍾情嘅
定你圈子太細

可能係我圈子細啦

same
對人冇乜興趣
反而多咗時間關心自己

same case
人地一表達好感 我就會即刻彈後收皮

我都曾經有段時間係咁 勁迷惘 覺得好似唔會再有鐘意人個種感覺

越大個越難真心鍾意一個人

情海無邊，忘情是岸

i know that feel bro,一開始仲以為自己係GAY

我陣係鍾意一個人拒絕左我既人
其他人完全提唔起興趣

我之前都係咁
但當你發覺你有鍾意嘅人但佢唔鍾意你嘅時候
你會寧願冇呢個人出現